民主黨尊嚴啊唔係樽鹽啊

發覺民主黨仲未接受到攬炒同置之死地而後生

成日抱有不必要既幻想，我要香港變成鄰國既垃圾城市 都唔要成為扼殺民主既幫凶。

讓步比你留係議會無所謂啊 但第一日你要係議會比人抬出黎得唔得先 唔撚想再玩平衡遊戲啦 無得番轉頭架啦 死既死走既走 十年既十年 咪再走回頭路！！

私底下入中聯辦既民主黨，唔應該對佢哋有期望

唉 有時timing真係好緊要 過左就過左 下年用同一招可能對鄰國r痕

傳統泛民跟本冇諗過真係要爭取民主，更冇諗過同中共打真軍！

不如改名做民賊黨啦！

啲人屌左咁多年，泛民唔改之餘仲發動媒體工具屌返人轉頭，泛民fans記得自己中過伏就算，唔好再對佢地有幻想同幫佢地諗藉口。